# Choeditor
El editor de código más dulce del mundo...

Un editor de codigo creado com Python acmite extenciones,
cambio de idioma, y es "personalizable",
como vez todavia esta en la primera etapa de desarrollo,
se acceptan consejos para mejorar la.

Pruebas de enlaces:

<https://www.youtube.com/watch?v=aiGJN0iijy>

<https://www.chiquipedia.com/imagenes/imagenes-frases05-498x260.jpg>

https://www.chiquipedia.com/imagenes/imagenes-frases05-498x260.jpg